覺唔覺幼框電話打機好on9

隻手指公要屈到接近九十度先撳到粒制

最怕跌爆

覺唔覺幼框電話打機好on9

你仲撚on9制位可以較架嘛

大MON 全屏愛好者 殺死了smartphone

你d白痴手指痙攣㗎？

較到我就唔使開po啦on9

知唔知咩係痙攣架你？

冇位放手指，食指會誤觸

自己摳腳賴

無實體制打機已經on9

幼框電話本身就on9，日常用都成日hi到

下 我又無喎
用緊 essential phone

每次換手都HI到兩下